有冇人影到呀？

有冇人入到去影呀！記者入唔到去影咩事